\section{Transitori del secondo ordine}
Per avere un transitorio del secondo ordine, i componenti reattivi non devono essere
semplificati.

\subsection{RLC serie autoindotto}
\begin{table}[htbp]
    \centering\begin{tabular}{| c | c | c | c |}
        \hline
        Grandezza & $t=0^-$ & $t=0^+$ & $t \rightarrow + \infty$ \\
        \hline
        $i$ & & $I_0$ & $0$ \\
        \hline
        $v_c$ & & $V_0$ & $0$ \\
        \hline
        $\frac{di}{dt}$ & & $-\frac{RI_0 + V_0}{L}$ & $0$ \\
        \hline
    \end{tabular}
    \caption{RLC serie autoindotto}
    \label{tab:rlc_serie_autoindotto}
\end{table}


Non mi va tanto di fare il transitorio del secondo ordine\dots